［無圖］好似係耳機鋪比人當左狗公

個朋友同我講
佢同另外個fd尋晚去旺角某耳機鋪試耳機
咁試試下 見到有個女仔個耳機同佢一樣
咁個女仔就想買升級線啦
而個fd咁岩幾日前試過一條好正既線
條線係熟人自己造出黎既 賣得平過市面

所以喱條傻仔就抱住救人既心態
諗住搵機會同個女仔講 佢識人整升級線平靚正
但最後係失敗架 因為啲店員係附近

而件事完左之後 個朋友既朋友同返 我個朋友講
個女仔成程笑得好假 答得好敷衍
仲要以求救既眼神望住佢 好似想叫個fd收嗲咁

我個朋友表示 成件事錯哂

女人: 覺得好奇怪囉

其實都係 無啦啦有個男仔行埋黎搭嗲
我個朋友就係衰突然有自信 平時佢唔會咁架

：個日我入去諗住求其買返條綫用啦～點知有個毒男走埋黎叫我去第二度買wo,我心諗勁awkward囉～

根本就係狗公 如果果個係暗瘡肥婆仲會唔會搵佢

Your face your fate

hand hand

毒撚最忌

我相信暗瘡肥婆無人想救佢出坑
但正常樣既話 我諗大部分人都願意伸出援手

最忌有自信 我會提下個朋友架啦
叫佢學下我咁

一言驚醒夢中人